在港加拿大籍居民會唔會被消失?

香港唔少人拎加拿大護照, google search完李嘉誠上年傳聞都係加拿大籍

好擔心

你夠大粒咪會

不過太大佢又唔敢搞

成三十幾萬加拿大人消失